一生人究竟要睇幾多次頭文字d先夠

頭文字d電影版結局（一路向北）

睇完又睇，有時半年loop一次，有時一個月，有時一星期，劇情對白基本上背都背到出黎
經典，賽車，搞笑，人物，對白，劇情，主題曲，港產片，有齊晒一套正宗港產片應該有既野，我好怕第二集俾唔返呢種感覺我

經典對白重溫
條友真係唔識
我要買GTR
我要做車手
你條女係雞呀

岩岩先睇完

悶悶地睇下先

我京一唔會輸比同一個人

twice

唔岩聽既說話想唔想聽

考下大家
成套戲第一句對白係乜

三萬蚊！過夜！
你都係想睇呢句啫

成日得閒就會開返出黎睇

其實套野當年都幾難拍 仲要成班香港電影人去搞

Agger

我要買GTR!

如果你揸GTR死左la

大家咁話

想點呀?

睇到你當晒全世界既女都係雞既時候就夠

係咪講咩慣性漂移

由聽日開始

你做咩打人呀

近喇近喇

一路傷悲

三萬蚊

神本來都係人

開頭首歌我都記得

一路傷悲呢首歌會唔會真係有人聽到喊

I xxxxx anymore

你幾時同我鬥返場

岩喇
高橋涼介 你幾時同我走返轉

幾時同我鬥番場

卡通就成日重睇

邊度有得睇
宜家想再睇多一次

邊到有粵語全片睇？有無巴打有link

咩係神

上面開估左

1日睇1次基本啦

now間唔中就重播
前兩日又重播左

仲睇
成套戲背到出黎啦

你幾時肯同我跑返轉？
好似係

睇幾多次都係聽到杜汶澤講果句
又大包圍又冚家拎

未返過part time

但三個月就可以問爸爸拎三十萬

有無網上Link

都係山路好玩d

(動畫同電影間唔時都會重睇)

一Google就有啦

當年第一集真係以為女主真係有個老豆

以後係任何戲一見到果個女主角就覺得係雞

哦 ... 原來 gay 嘅 ! 咁我返屋企㗎喇啵

前幾日先係電影台睇完

# 我揸車 你洗車 幾有前途呀